[PS5] 得罪講句 我覺得Sony班marketing個腦真係裝屎

首先ps5蝕本賣
Digital出都冇出過
咁依加人地見部機咁抵一定有人會攞去炒

咁點解我要屌班marketing
因為我上咩討論區都好
都會見到有班索粉出黎j ps5隻ssd
吹佢隻ssd點快點影響遊戲未來

但個問題就係
佢叫自己班fans吹完隻ssd之後自己根本冇利用到呢個優勢
就好似Apple d iPhone 64gb 同128gb之間個差價咁
3980 得825gb
咁你咪出隻1650gb賣5700囉

咁普通玩家咪買返3980
就算3980一樣係搶到冇貨
但點都會食炒買個d玩家咪會去買1650gb個部
點都好過你依加得3980 825gb一個option

出多個大容量版本根本雙贏
雙倍容量版本貴1700 （性價比低d)
咁個需求一定低過3980個版本
變咗得返本身食炒既玩家會買
Sony自己就可以食返炒家d利潤
會食炒個班玩家差唔多價錢又可以多d容量

我寧願俾Sony你自己賺
自己多小小容量用
都好過而家比班炒家擺晒堆貨係到唔知做乜

咪一樣抄，最大問題係晶片缺貨,產量有限呀！如果唔係xbox仲唔搶攻市場啦！

一樣咁多粒台積電7nm既chip
咁佢都可以畀3成攞嚟做雙倍容量既機
咁起碼Sony自己可以食返會食炒既玩家既利潤
除非ssd顆粒都短缺啦
但我見ssd d價又唔似

要鎖帳鎖服。港版只能用香港psn賬號登入

你都講得啱，雙倍容量應該抄唔超，因為太貴好多人買唔起，隨時變死貨，sony又點會冒險咁做呢！

風險一樣可以降
佢唔想太進取咪淨係1成機變雙容量版本試水溫先囉
依加炒價5600-5900都係得3980個部
佢出多倍容量一樣價錢點會冇人買

sony唔請樓主真係一個損失

事實上商家真係咁care啲消費者咩
飢餓行銷都唔係第一日有啦